星期日晚 金鐘見？

呢排天氣凍 大家出嚟圍吓爐 取個暖？

推

聽日要返工 不了

都要有組織先得㗎

唔想坐不了

出嚟一齊拍個手食個m記都好

示威都要等星期日就收皮啦

有人搞星期六咪星期六出

好似你咁？

到時候應該集中曬 金鐘 其他地區防守力接近0

含撚啦你

金鐘m記？

連唔返工都唔敢 示威都做唔到咩啦

樓主請使出欽天本領，懲罰世人

除咗唔返工外 仲需要timing 我都想有個更好嘅timing但可惜

恒大見

仲痕大？ 金鐘見啦

有冇巴打講下想點做
三半銅鑼灣跟佢遊行去政總定六點政總見

想熱個身先嘅咪去跟隊
利申唔想跟隊

收嗲啦唔理你真心定假膠 好撚煩

好多警察𥄫住連登，巴絲行動要一切小心

銅鑼灣定金鐘嫁

呀sir我路過架啫

死返入波台狗窿啦出嚟做乜

Ok 金鐘m記門口等

Hello 波台五毛

越過夏愨道來相見

推 今晩政總都有集會
不過工黨 小麗老母 同民陣搞
有時間得閒嘅可以揀今晩照去搵爐圍睇吓環境點先

要返工儲錢不了

星期六日夜晚都返工 自己去唔到咪幫手廣傳囉

開曬車頂燈真係好型

去示威有冇人支持

告你地非法集會

去到又聽大台鳩up再拍手，如果要沖，連登M記毒撚又點夠速龍打

留返時間訓覺休息算

charge守護大嶼聯盟咋嘛 come on

所以咪話有時間先去 睇吓環境點先
同埋咪撚笑人 分分鐘求其搵個m記連登仔都仲好打過你

你冇呢個規模真係唔夠
起碼要咁上下先掂

M記連登d體架，跑都冇氣，唔好講打

速龍隊唔打得都跑得

一張相就當自己睇透晒你都幾眼利

人都冇個仲邊有呢個規模

不了 屋企有暖爐

又出黎鳩企?

首先要有人 多人 有規模 先有機會有後續 鳩企之外嘅其他嘢

咁點叫人出黎啊 連後續既野都講唔出

當年都係出咗嚟先鳩坐頂住班差佬先
邊知後嚟會搞到咁大真係佔鐘

仲唔企出黎正契弟

不了，星期一要返工

即係星期日晚得閒啦

pish

唔好浪費腳力啦

會唔會咁多人？

支持

真係好多人

每個人番去說服自己老豆老母唔睇大台
做到先講啦

要返工,不了

就奇

一齊去睇單車節

點解睇fb好似冇咩關於人工島既野咁

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

睇死吹唔起

push

第日要番工 都去了

我都覺
不過明知不可為而為之
能力內盡做啦

留番d力星期一番工，不了

又去坐完比人拉番差館？

來到最後只有最後的搖滾精神
我們有四五六七八九十個人
這是場戰爭但勝利是不可能
犯法為彰顯法制不公允

可以

要睇全民造星決賽 不了

要移民，不了

番工不了

有咩好睇？去海富食老麥啦

支持支持

以前高登就得
靠宜家呢代連登仔 個個縮撚埋屋企拎住個鍵盤打杖

開viu tv app睇啦

blocked

可能到頭嚟得你攬住副鍵盤係連登笑人

好！

Pish

真唔真先

好

連登我守住，你地去吧

推！！

( Show Blocked User - 有村架純bb豬😘 )

不了不了，你老母早D死啦

( Show Blocked User - 點先肥到 )

祝你暖爐短路火燭死全家

( Show Blocked User - 做gym會窮 )

不了死全家

對香港已經心灰意冷
身邊嘅港豬唔知發生緊咩事
有人出黎為大家利益抗爭 佢哋唔支持仲不特止仲環笑鳩佢地 我地點解仲要幫埋佢地出埋佢地份力

人手置頂

今日呢關唔守 直接斷我山河

會出政總

我撐你！

返工 不了

Go

主題係乜？

( Show Blocked User - 有村架純bb豬😘 )

跟主辦團體就撤回人工島

而家睇返好撚似邪教
黑警：做乜鳩啊

買左飛睇戲
不了

Let’s go

睇完戲可以去

係附近返工

一陣去視察E環境先

睇完戲呢邊又未完場嘅咪再過呢邊睇戲囉

唔係反單程證就唔去

有雞尾酒飲就嚟

做好準備未

我都想 圍爐取暖加多杯cocktail就好極

突然諗起聞一多首死水

香港未夠衰 好難真係成到咩事

仲有個情勢同人地外國革命都唔同

你地睇加泰就知咩事

利申 絕對反共

好想唱今天我

大家覺得聽日差佬會唔會出招

其實係咪大家都傾向直接去金鐘

Push

[red]今次主題：幫政府戒島，對市民最好！［/red]

和理非係必要

要番工，但我照來
樓主有冇tg開個grp出來圍下爐都好

聽晚見

去金鐘定銅鑼灣啊

到時又係成班左膠朋友，和理非唱下歌食下野，嗌兩句，影下相
表面上係一場左膠party，風平浪靜

會被打成香港反華分裂勢力

推啦唉
一人一個XXX嘅Post就咁多人
其他關於大事嘅Post就沉 哈

支持！

想運動吓咪晏晝老銅
唔想咪直接夜晚金鐘囉

拜完山就出
幫推

金鐘

冇人去, 不了

又搞事

報警拉晒你班仆街

天氣凍取吓暖都唔得？

因住比警察拉,呢家政府無情講,留左案底乜前途都無能晒

係 仲要有樓主呢啲滋事份子係到 好大機會犯法
大家要出黎真係要諗清楚 有案底就一世

我約多兩個fd去買m記
三個人呀夠數啦告我非法集結吖笨

我都唔會去

人喺外國嚟唔到 加油 靠你哋

黎唔到係福氣

要坐監，不了

想去金鐘m記食個老麥

泛民活動，被泛民利用同代表，不了

再次呼籲大家唔好為左打卡而犯法

呢排咁凍，下就出去做下運動先

犯法！

嚟到一定會嚟 個香港係我哋嘅 唔爭取就冇 十二月返嚟再有一定出

犯法喎

屌，今晚得唔得呀，星期日第二日要番工

五毛要扯貓尾都唔好咁肉酸

今晩似係仁哥造勢大會 有時間多得閒嘅咪去躉吓腳 睇餸食飯嘅啫

但我唔支持仁哥噃
大中華和理非左膠嘅標桿人物

星期日咁岩金鐘放工
朱經sir拉撚左 我經過唔會有事啊可？
驚驚豬 行過食幾棍

金鐘m記連聚

人工大嶼都犯基本法啦，驚咩

咁唔通坐以待斃?要爭取就要有代價

樓主係邊

lm

太陽照常升起

上網做下研究 知自己係為咩先好出黎

千其唔好on99咁 人地出黎你又出黎 成堆人集合係到好多時身不由己

鼓勵香港人發聲為自己奪取，但係要用完個腦先好用手

夜晚11點後未散就嚟 服務業，射波正仆街

但好想嚟 !

去 !!

你唔去ok 但喺到冷言冷語嘅唔該收收皮

𨳒常開

上連登鳩叫幾句咪算能數囉,出街做炮灰咁傻鳩?

大砲 磚頭

加油

依句真

去，就算冇組織都要去，我唔想見到香港咁樣

Agger

去金鐘食個m記都引哂班五毛狗上水

聽日出街用晒屋企啲散紙先，用少一日八達通

.

講起又係 屋企真係好多散銀 真係要用吓清吓

聽日過二萬我企足政總門口示威一個星期

嗯 你寫份二萬字嘅proposal嚟睇吓先 如果計劃可行再加你三萬

記得做齊飯民遊行三項指定動作：
1. 捐錢
2. 今天我
3. 畀啲掌聲自己
做少一樣就係鬼。

有關新移民嘅簡單數據

個場畀支那人去晒先喇

有無得射精？

Lung Sum

報咗警務處同立法會秘書處

話過就要去

置頂

人哋晨早就知聽日有遊行聽晚有集會啦
你當專責mon post mon facebook班差佬真係流嘅咩
唔計呢樣主辦單位都應該有聽聽話話去申請不反對通知書啦

其實好多警察都係連登仔

咁批咗未

咁我唔知啦 我出嚟取個暖㗎咋

知唔知警處唔批不反對通知書
你照去係犯法㗎，又推班後生出嚟送死
樓主你去就唔該貼username, 唔好係鍵盤後面煽風點火做仆街

星期一要返工，唔好阻人返工啦

雨傘革命大家食左幾多條囡

我去行街關係撚事咩

已經準備好為香港未來犧牲時間！

推？人冇自由意志獨立思考嘅 唔識諗吓自己得唔得閒好唔好出嚟做唔到決定嘅？
莫講話其他人吖 我都推唔郁你啦又何來推呀
更何況我出嚟圍個爐取個暖買個m記咋喎 送死

非法集結罪，煽惑他人/串謀作出公眾妨擾罪，襲警罪

儲定錢行街

用嚟用去都係呢啲技倆

要唱歌， 不了

三個人行街都可以charge你非法集結
記住第時唔好三五成群出街 要坐監㗎

次次都係charge呢啲㗎啦，易剉得入呀嘛

話去辦新一屆連登網聚

大把錢，
夠薑咪拉我，咁錫身學咩人搞革命

又話去行街

行街革命，反對現代人成日拎住部電話，
忽略同家人相處既時間，有問題？

唔好侮辱革命

好過你侮辱自己作為一個人

肥蔡都入嚟

你講嘢九唔搭八嘅

就好似你老豆叫雞搞大人個肚無諗清楚就生左你出黎

你含撚 躝出連登啦 你扮乜撚香港人呀 ？ 你大灣區 大陸狗炸 柒頭！

收皮啦樓主業主狗
有樓揸手就唔想 起人工島樓價跌
我屌你老母臭閪

多謝幫手推post 我都想有樓 咁起碼人生可以過得舒服啲

佢點會care
佢水你班傻仔出去
自己梗係留喺連登做鍵盤戰士

人身攻擊最叻 一味低智力抗爭
你又做過啲咩？乜都冇做你都死出連登啦 港豬
施政報告公眾咨詢期間有冇入表？唔好一味得個嗌字先得㗎

果然係某班人眼中 後生仔永遠係冇腦唔識諗容易被煽動
就同土共團體出錢請番嚟班示威者打手一樣咁

咩 ' 推班後生出黎送死 '
咁你係站於咩身份 咩立場呢 下？
屌你老味 5 毛 藍絲狗 扮咩持平
佔中個時 見最撚多就你呢啲扮中立講風涼話既契弟

5毛 死全家 扮咩香港人 學上連登 躝啦 大灣區狗

啱

我意思係你開得post叫人去
唔該你到時出席貼圖

問緊你公眾咨詢有冇入表呀 ？
我立場係佔中嗰陣大量呢啲post叫人上街，原來呢批人大部份一直坐係屋企食花生
邊個先係鬼 ？

戇鳩 你企開啲啦

何以得知好多都係鍵戰？
我又幾想知你點知 你有track ip？定一定要好似你話齋一定要自影id先證明得到佢係係現場？

呢d就衝出黎搞遊行
立法會幫手玩割席
宜家咁其實有一半責任係泛民到

要返工，不了

dq單嘢好似小麗老母而家係政總出面搞緊

唔好理啲 5 毛 伏鳩人 直接block 啦

( Show Blocked User - 真。禁極刀 )

咁唔係唔同意見就係五毛嚟嘅
而家咪當推吓post人手置頂

冇人屌醒我

魚革之後， 泛民割晒席
本土派無咩事都唔好出去泛民大台
要遊行， 不了

做乜要屌？呢幾年嘅變化 灰心好合理
我都灰 只係唔多想認命咁解 咪當做project做埋freerider嗰份

又唔見人

三個 唔夠skr

推佢老母

一個 宜家仲一齊緊

夠鐘食藥未？緊記周一返工唔好遲到呀

星期日喎

準備緊

練定海闊天空

用8chan

推！

今日咪星期日，樓主又潛

今晚喎

靜坐集會又好 係適當時機衝擊都得 但唔好互拖後腿

咩嘢衝擊呀 講到食m記都做暴民咁

連登第唔知幾屆金鐘m記網聚

人呢 屌

各位小心為上，加油

我都開咗post叫人黎 今次好多人都話黎

我知今次好多人話飯民搞去嚟晒氣
但我真係唔忍心繼續繑埋對手乜撚都唔做

係啊 身為香港人真係唔做翻啲嘢唔得 總之大家一定要小心為上 唔好容易被人煽動情緒 到時見

一陣見

推推

出左門未？

搞埋份功課即刻嚟 希望唔好真係行完就話散啦

到左 無人

係咪啊

亲，網路見!

睇死無人去啦 連登仔

無人既

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

係邊

而家去應該灣仔站定係金鐘站出?

直接金鐘？

金鐘之後要去邊度

遊行係老銅東角道起點 3點半出發

實無人架啦，返工

散了～～

好多5毛

回帶一下

今鋪要拋西瓜先有機會搵到樓主
唉屌，一個二個話出嚟，結果連登無人出嚟，又用鍵盤抗爭
失望

金鐘等緊啦

【不動嶼山LIVE】港人憤怒了！ 3,000人遊行反填海

香港人：不了

聽日仲返工嗎？

多人到..

邊個話冇人

金鐘開始多人 15:55 live

岩岩到銅鑼灣，而家去到邊

東角道 隊尾係總統戲院果邊

不了

有冇巴打都係決定直去金鐘？

郁得好慢，盡量叫相熟既人帶返口罩

唔好失敗多次好唔好

咩係失敗

香港人喜迎東大嶼

出緊去支持，見到有唔少同路人

講散場個d五毛收皮啦

會去 但7點幾先趕到嚟

冇問題，最緊要人到！

Now come

唔出，有放題你都食唔到

巴打你成功既定義係乜
其實今次都係一樣行完就散band架啦wo
唔係潑冷水 假日遊行 星期一返工 唔好有期望
你去完心安理得就好 可以呼籲人去 但唔好屌人唔去
好多人幾年前企到好前同樣叫過人去 可惜都係冇回應 希望你將心比己

我係現場，你呢？

唔好聽d消極主義比佢地影響

唔出就唔出 唔好曬口水

見步行步
其實你講得啱都係心安理得

落街見到咁多人照行街飲茶 好多係後生

3000人

btw有無巴絲組隊？ 得自己一個有d淆

你呢仆街

Come la diu me only one too

就到 有無人組隊

而家龍尾喺邊? 就到

點組法

hi

相認下 唔洗講自己係邊個 就咁一齊行多個照應

組隊
玩小組遊戲呀？

隊尾係邊 而家去

係東角道sogo前面

巴打喺邊

7 點幾 8點應該直接去邊度會好啲？

東角道

已經到jollibee

仲係東角? 現場多唔多人

+1

我發夢幾年前守過旺角 衝過龍和
當時民氣最高鋒 換黎既係乜？
好多人依家屌人唔出 其實好多人之前都行過上最前線 果時都同樣有呼籲 又跪又盛 結果呢
Sometimes people deserve to have their faith rewarded 可惜多次得唔到回應 失望啦 攰啦 就會離隊

到左 有無人想相認？

行緊喇

柯埋尿行

知唔知學獨聯支旗咩位

眾志靜靜雞爆晒成條西行線
多啲人出嚟好冇？

有冇現場圖睇下

same position

sor唔識up圖

好似幾前

希慎

金鐘/領事館坐定再相認

近喎

8:00後仲有無人

仲係中學生個心十五二十 點算好

出黎充人數 企後少少

停左

嚟啦 好多人架
我都自己一個吖

4年前都係好多中學生

前你少少

條龍尾已經出發埋

係你前面 等緊過馬路

邊止3000人
上幾樓有巴打話條尾仲係銅鑼灣喎
3000人條尾點會仲係果度

唔記帶尿袋電用好快

收到風得500人
大家唔好出去
會犯法！

搭緊車

唔一定要衝，但一定要出黎

一定過咗萬

龍尾解梗封

屌你老母

行到灣仔
覇晒行車線了

留電今晚用 大家金鐘見

覇晒單邊行車線了

有無放題先？

有

依家嚟緊應該喺邊度join

關蛇係咁𠝹人過老美，
去哂政總先轉場啦

收到風龍頭拉緊隊入差館
你班仆街等拉
唔洗浪費警力

記得帶口罩

突然好熱血
我決定唔返工了！

講多都無謂

香港咁樣仲生

附近好多連登仔

老既幼既留係屋企，
少壯派出黎！

祝你百病纏身 長命百歲

雞尾酒現場調唔調到？

今晚飲雞尾酒？

6點嘅話 大概到邊 出緊

我唔飲呢啲架喎，
有冇服揼膠啊

龍尾老銅？

+1龍尾到邊

2萬一定有

灣仔啦

已經過咗修頓

好少人咁

賓賓炸雞都未見龍尾

行到去灣仔站果邊 肯定唔知三千

好多喎，你係咪係現場架

依家坐緊車

1萬都有

四年前我中三都係咁出
出啦

我估3萬以上

而家去到灣仔邊條街

如果而家出黎應該去邊？

較早前

今日難得請咗半日假去遊行，但得嗰少少人出嚟，我諗連登啲正評數都多過今日遊行嘅人

又金鐘M記食麥樂雞

宜家到邊？

其實革命係為自己唔係為其他人

唔好鳩up

繼續吹

革命從來不是一日練成
中國擺明特登唔比你既抗爭有結果
令香港人心灰意冷

準備去，睇FB LIVE好少人

香港人戎島呢啲食字口語真係講唔出,好柒

見到一兩隻懷似係狗

係咪痴尻線㗎其實
又無人拎槍逼你地出嚟
成撚日係到講埋啲on9野博表現？
唔出咪唔撚好出囉，洗唔洗頒個獎畀你地

便衣狗混入人群

無睇live,佢係咪fix死左影果個位
灣仔金鐘好多人喎

圖？

講人少果啲全部都係五毛 開圖片模式望下就知

學獨聯岩岩行過菲林明道軒尼斯道交界 麻煩要帶口罩 岩岩見到有狗拎cam專影學獨聯

入緊嚟

"學生" + "獨立" = 新聞

連登仔快D出嚟

龍尾去到克街了

搵到了

唔肯定係咪
但好短髮既女人 塞住一邊耳仔 自己一個行

睇apple daily影住政府總部，d人流疏到，係咪d人去左第度

就到啦

咁我都留意下先
總之大家小心d

兩隻狗

大家出黎啦

到了

屌
都未行到梗係啦

正面please

行到駱克道盧押道交界

我應該喺你附近喎

屌你，乜撚野不要人工島我要公園遊樂場，俾人cap左放上網又係俾人笑

大把巴打啦

右面換咗個女警犬 紮馬尾
正面見到暫時仲戴住個證

嘩～唔俾人笑好叻叻丫

拿，我只係屌尻帶頭講果個
叫口號都要叫d有意義唔係亂尻咁叫

果D Slogan又真係無撚腦

龍尾到邊

公園都算，乜撚野遊樂場
俾d無知既聽到嘛覺得你地係度盲反囉

感覺果段又會俾cctvb放做新聞

灣仔地鐵站，修頓球場

要封幾撚耐
前面條龍都唔見埋

反對人工島
我要遊樂場

果條友乜水黎，俾返個正常少少既帶頭啦屌

可能驚俾人搶槍

直接屌啦呢啲 一係就唔好響應佢 捧唔捧佢上去其實係睇你地

好似集會不嬲唔帶

有推撞跌咗支槍就仆街

龍尾到邊？

係咪鬼黎

直接去金鐘政總

係，我上網聽到都覺得膠
點解可以俾d咁既人帶頭

而家收工黎緊 可以係邊度加入

啱啱過修頓

再咁樣落去就會好似之前咁樣淨係識唱今天我乜都唔做
因為大家嘅情緒都俾人帶咗去做啲on9野

12點後仲有人先出啦

有機會輔警 膊頭有A+數字係輔警

泛民搞既遊行 合乎預期啦 唔係你想點

有冇巴絲打現場阻止條on9講野

唔關事 平時輔警都有槍

以前工展會渣馬大型場合都見過唔配槍

你唔係連口號都可以尻講下話，都up得出遊樂場不如講埋賭場啦屌

隊列入面嗰班全部都冇帶，膊頭冇A，但全部都冇柴就真

唔講以為去咗環保撚遊行

鬼乜撚，根本有一大班唔妥政府，但冇思考過今次填海政策既小學雞遊行。
最後咪9up當秘級。

大把巴打之前有講 泛民集會係和理非架wo
第一次參加？
你唔同意 一係你唔好去 一係你騎劫佢

遊行示威普通警員係唔會帶槍

學生會進入公民廣場

香港眾志都到

金鐘開始多人，好似係

點解廣場咁少人？

啲人去左邊？

去緊金鐘

上！

喺廣場

joined

泛民好鍾意轉移焦點架
佔中又係 明明爭取普選
講吓講吓就嗌梁振英下台
屌你老母同民主普選完全兩回事黎
自己舉牌、自己嗌是常識

學獨聯係出面

支持龍心

龍頭入左公民廣場

留名同問

直接金鐘

直接去政總

等緊唱今天我，有人領唱未？

岩岩先放工 而家先喺火炭站 我係咪黎到都散水了

出黎，冇咁早散

行完了

喺附近幾點等？

起碼12點

等我用四個字形容今日嘅活動

行禮如儀

撐人哥！守住關鍵一席

你老母個心滴緊血啊生左你條白痴仔

Be water, my friend

見到後面幾個細路係咁玩波
好有衝動拮爆佢

嚟啦

係咪應該開個遊行集中post 更新情況

唔知旺角有無差佬呢

多左人

搭緊巴士

返緊工 不了

仲叫口號係咪痴撚線

Dem乜鬼野beat

衝未?

屌你老母 block鳩左你先 睇到火都黎

當4年前咁玩

樓主不見了 又水人上街，畀你呃咗
依家好驚畀人拉

膠化咗了
就快唱歌

遊行仲未完 邊個話行完邊個就係五毛blcok撚曬佢
同埋遊行post一定要推上熱門！！！

今晚同親戚出去食飯，拎咗位先，人慢慢到，先食得耐，所以而家未出門口嘅親戚永遠唔會遲

做乜鳩呀

今天我!!!

獨裁過共產黨呀你
樓主號召完人影都唔見 呃鳩我

佢老闆揸咪嗰個真係唔撚識發言，乜撚嘢守護守護守護守護

收皮啦五毛 又想散播失敗主義

唔好比個集會膠化啊屌
好難先有咁多人

騎左佢啦

騎劫

嚟緊 希望唔係膠化遊行

酒樓各出入口情況如何？職員同客嘅分佈係點？

講事實又屈毛 我的確無陳述錯誤

有冇巴打可以大家一齊約埋聚一聚
我都係公民廣場

行完lu

話撚左，不要人工島要遊樂場都講得出

你請半日假去咁支持，不如每人派五毛以示鼓勵，少少人有限錢唔係豪唔起呀？

不返工了！！

推，信念

死火睇個勢隨時散水

收個論壇皮 ok?

境外敵對勢力擺布？😂
被迫害妄想症😂

行動啦

屌 無搞作？

完架啦，又有邊個有口才既敢出黎帶頭做出頭鳥

而家返緊工睇住維穩新聞台，完全無報導關於遊行

收工過嚟，等埋我

要食飯，無須擔心太多，如果太擔心，永遠約唔齊人

依家成個款係聽講座咁

仲好多人喎

香港加油

你地又唔敢騎劫 下下等人做
唔好怪最後散水 真係一早預左

好多人但係都係得個講字
睇黎都係完

上水了 大家依加係咩位置

岩岩行完係m記食緊野

好在依家呢個阿姐發言叫做有返啲水準

係呀 全部人到齊，唯獨樓主關鍵時刻又失蹤

關愛座條死肥仔呢喂

食緊嘢

係公民廣場

好撚多人

Agger 不如咁樣 大家既然都唔想做第一個
咁不如全部一齊做第一個 一齊衝上台

岩岩出門

係公民廣場入面？

無搞作 就行陣先

講得好

係咁㗎啦香港人
驚死做出頭鳥

大家喺邊度呀？

諗唔諗住跟學獨聯上領事？

關愛座你條死肥仔呢

理得佢吖。有你咪得

晒鳩氣啦

一係你就搵一堆人等時機玩雞尾酒會

坐左係公民廣場

影張相黎睇下呀喂

走哂啦，樓主影都唔見，又𡃁仔上街
利申：出咗

搵你唔到

快啲唱今天我然後散水

今日似嘉年華多過示威
你睇人民人量

推 之前928都係咁樣騎劫班左膠

快

目測有九十萬人

咁撚多左膠 不了
一陣仲變埋打卡熱點 新假期

快手啦屌

今天我

留名等睇樓上條仔自己一個衝出去之後比左膠圍插
然後所有香港人冷眼旁觀食花生

推 收工立即衝過黎

樓主又玩煽動

屌你老母一家大細玩泡泡

或者咁講 其實好多人都係買贖罪卷式抗爭
行完當做左 冇諗過有後續架
有部分巴打痴心錯付以為人地同你一樣當正雨革第二黎做 咁自然失望啦

散水？

行緊黎

Coming

巴打騎劫前諗好台詞先 唔好俾人覺得你係25仔搞事 清楚講上台做咩

系 去食飯

左膠樂園
Cap水日

就到

出得黎
多數都係窮撚
仲叫人捐錢姐係
係乞兒兜到攞飯食

收工飛的過嚟

咩搞作

喺學獨聯附近

搵到人了！

左膠泛民集會係咁㗎啦
好出奇呀？

樓主條契弟號召完人影都唔見
好撚明顯係鬼

到咗

爽手

騎

感謝你的情報

無人有反應

琴日要返早 我留多30分鐘到 大家加油

有冇咩議題你想講

拎完肥佬黎d錢仲唔夠

伯伯講夠啦，俾佢休息啦。

網上凶狠現實碌撚

但都幾撚多人捐

okay未？

伯伯

到左 點相認

成日話人搞事
如果和平遊行政府會理
洗閪搞事咩

最鐘意就冷處理和平表達意見嘅人
當人透明
根本所謂搞事嘅人係政府自己製造出黎

係咪戴帽個兩位

無人捐邊個保釋被捕者

上啦

上

廣場後面

唔好亂影人樣

講撚咗15分鐘仲係度推推推 散水吧啦你地

數123

照咁睇 會衝既巴打不如算數
個場唔似會有人跟你去

下個好似叫姚松炎講

上啦。。。

巴打一搶完唔該各位巴絲要聲援啊

冇撚用架真係 個個等人做爛頭卒
覺得機會難得點解唔自己帶頭

其實我已經好多巴絲圍埋左一圈

你想講 無人阻你嫁

推推推推推推推推推推

好多坐係到啲人上緊呢個post , 等阿伯講完快上

其實都

只要佢地有把握唔俾人拉
你話知佢開槍啦，呢d 野俾佢地自己判斷

唔洗等人齊?唔洗諗下上台後講乜?話衝就衝

幫你地推

上呀電車

關愛座你條死肥仔
尋晚講到幾撚兇狠
今日連影都無撚埋
你老母唔比你條仆街仔出門口呀？

Brief緊

其實上左去有乜計劃

咪係 死嘅又唔係我地

平時班兒登獨派死哂去邊

根本就得兩招已經搞掂反對聲音

和平，冇影響人：冷處理 直接當班人冇上過街
有影響人，製造到聲音：法治社會 企係高地 是鳩但諗下用咩罪捉你

其他咩都唔洗做 搞掂哂 好仆街

哩鳩埋係屋企觀戰

加油
諗清楚個論述先好衝

大把人等緊你地上

諗清楚講乜最有號召力

唔好被班傻鳩水到 諗清楚哂講咩先行動 唔使急

唔好比人抹黑到
論述真係好緊要

海富望橋 好多人走緊 要做野就快

完全唔需要急

有鬼，小心

散水

LM

你老母就懷胎十月生撚咗你呢條屎忽鬼啊

諗埋巴打揸咪嘅時候要人保護 唔好俾人秒速搶返

有幾條撚樣五毛係咁叫人上去送死 又話上去冇用

點都要時間準備點講 其他巴打點幫手架屌你老母五毛

D人走緊了，要上就快

無鬼先好拎出來講
死共匪邊可能無針

上去要好有勇氣，加油

小心講野，唔好令到人覺得你有咩引導說話，一陣出咩事差佬實當你地係第二個梁天琦

天黑了

喺連儂牆

咁你就收爹啦

加油
一個有感召力既演說好重要

開新post 個post要爆了

一開條link聽到啲左膠講嘢真係好嘔心

準備開定po2
陣間可能會推得好快

講到走哂

隔離po 有巴打反映後面啲人聽得唔清楚 如果揸咪既話大聲啲

呢個真 最緊要可以清楚講得曬所有嘢
千祈唔好俾人搶返/講到一半就斷

準備開新po

香港好快變做集中營城市
睇下新疆維吾爾族人比中共強姦緊
下個就到香港

吸乾庫房
移民嘅移民
撤資嘅撤資

好快香港經濟就冧
變即棄condom
結局只會同新疆一樣

港亡 > 家破 > 人亡

當全香港人換晒新身份證
「天網」監控系統就會空降香港
到時得兩個選擇揀
做中共走狗 or 自殺

港獨革命迫在眉捷
再遲就變晒無牙老虎

中國金融隨時都會爆
革命時機來了

有咩幫到你大佬

豆皮炎收皮啦

喺出面塞住咗入唔到黎
btw記得大聲啲 加油

陣間會唔會join隔離po去第二度？

明日大嶼萬億填海惹民憤 萬人遊行促撤方案

出發就join

星期日晚 金鐘見 (2)

而家台上條友乜水
起島原因係為左有工程一路上緊

幾時出發？

衝出馬路先啦

香港獨立！

沖既人諗清楚邏輯
我地唔需要感召本身已經同路既人
需要感召既係猶疑果班

到咗啦喺邊

睇緊隔籬post

收聲啊屌你老母

宣佈獨立

你想做尻巴打？到時第一個入佢暴動罪

首先集合返同路人
再講已經有班人肯為香港付出
感染啲1516嘅人加入

你地坐低快手com個有力既演講稿然後係台上感召人群

黎個大合唱

叫香港獨立個啲係咪傻撚左 想比晒位人入？

五毛嘅數量越嚟越多代表咗啲咩

假膠可否離開

唔再鳩沖鳩唱鳩坐論

袋搵你只啦

依家都係做比歐美傳媒睇。
政府就5m人上街都唔會理架啦

五毛黎唔洗理 啱啱已經一路笑鳩人唔敢衝 一時又猛叫人衝

admin不如解鎖1001

去包圍美領館好過

出黎啦 今日唔出 團火又熄架喇

散水聽日做D番工 唔好遲到

依家個feel 係講座咁
完全唔係抗爭

講真我出得黎 都已經了解過或者支持你架啦
你再講多次做乜9

不如叫個大台講吓有咩行動啦

依家係共狗同有錢佬只驚歐美當香港係中國一個市無左free market.
唔係做比政府睇所以。

爽水前奏，試過太多次

食緊放題 不了

True
搞到越嚟越少人

有十幾二十人了！！！

散

push 就快1001

1001